[創意撚] 教曉Google translate 何謂POPO

善用google translate “suggest an edit” function!大家可教Google Translate 什麼係“Hong Kong Police Force”

你嘅suggestion 係你嘅真誠看法同理解，絕無半點違法。

其實外國警察都係比人叫POPO，變咗淨指Hong Kong Police Force唔係幾啱

POPO 係外國人用先架喎